日本覺醒！尖閣諸島乃我日本領土 推特網民求助 retweet向中國船入侵抗議

中国船隻已經連續十幾日進入尖閣諸島領域
日本推特網民好嬲好嬲發起抗議
每月22日 晚上8-10時
以hashtag #尖閣周辺への中国船侵入に抗議します 推post
徵求世界各地包括連登仔在內嘅網民retwert引起關注

推

up

日豬終於醒

佢地想人幫手推

個共和國版圖咁細嘅!?

仲要無左台灣

平時為香港出心出力嘅平野鈴子小姐
如果見到香港網民都落力推post關心佢地國家
唔知會唔會覺得好感動

無左新疆西藏內蒙古東北三省，香港可能都係少左不過太細無標出嚟

題外話
平野鈴子小姐係twitter到推左個post
東京組人鍊聲援香港 大家幫下手推 答謝返人地咁落力為香港

新疆 圖博
內蒙古 南蒙古
東北三省 滿州國

Tibet係西藏喎同學

西藏先係圖博

哎屌
想講東突厥
都係巴打心水清

台灣宜家好尷尬

原來人哋啲圖都幾靚 文宣可以參考吓

滿洲係地理位置
滿洲國(1931-1945)係國家名

pish

hashtag #尖閣周辺への中国船侵入に抗議します
海量tweeter正在發佈中
日本的地方媽媽需要你們推post

repost都要推多次
估唔到10年前啲中國漁船咁勇一野撞落日本自衛隊架船到
反觀依家啲軍用民間漁船 淨係敢陰啲陰啲
係人地水域到彈入又彈出

朝頭早上完Twitter輕輕一推

聯署支持封殺微信同TikTok

日豬保尖

分返開漢滿蒙回藏係五個地方

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

繼續j日本人啲靚靚文宣

此乃日本領海，寸土不讓

簡單直接，國際海域區分教學
(竹島唔好計住，日本同韓國要坐低慢慢傾)

但南海佢幫支那畫左條九段線喎

push

PUSH

九段線屌

已經送上連登支持

Pish

Push

明國末期領土

再軍事化

連登仔真係反中反到失哂智
釣魚臺明明係台灣嘅都要將佢送俾日本

日本國內都咁少人rt